想要個答覆 點解唔可以俾我令我死心？

我寧願見到你睇左我段野 唔回
我會收皮 但點解連已讀 依個signal 都唔施捨俾我？

屌 無機㗎啦 收皮啦巴打

利申俾人唔讀之後已讀之後hea覆

連禁入去都廢事啊！醒啦死心啦

我已經係俾佢斷左聯絡 有啲誤會
我用盡方法去搵返佢
好想俾佢知 我既諗法
打左幾百字 我寧願你已讀我俾我知
一係直接屌我 叫我唔好再煩

點解最後一個signal 都唔俾我？

點解可以咁 點解要玩我
點解咁cheap 仲要扮受害者

唔比反應你 已經係最大答覆

唉開左喺吹水台無人理
好想屌柒佢 玩人感情好好玩咩？

夜長夢多早d瞓

玩人感情/小三 仆街不得好死

但玩人感情既人永遠 都係活得開心既一班人